一人一句影響警察戰意嘅說話

隔離po有人講，唔好再屌警察，因為佢地對粗口免疫，應該講說話影響士氣，令佢地懷疑人生。我非常同意佢嘅講法。

所以我想喺度集思廣益，將呢啲種屌走警察嘅方法發揚光大。

我睇到有一啲samples，覺得幾有效，歡迎接龍：

xxx (地區名，最好夠精準) 唔需要你啊，你嚟呢度仲搞亂個場。你班廢物同我走，唔想見到你地。

望住個鏡頭啊，俾你舊同學睇下你做狗個樣。

你老婆會因為你份工而鐘意你？鐘意你份糧咋。

你老婆而家同人3P緊啦警犬！

我會講：
你個仔咁乖，邊忽似你？你個仔係咪你架？

香港警察
成班垃圾

我會試下話：
你成世人有乜嘢做得好？做警察？你搵唔到工咋嘛廢柴？

目標唔係要佢嬲
而係要佢地懷疑人生！

你地condom嚟㗎咋

hi condom

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推

你唔係以為你份工無風險嘛？
低學歷出黎都兩皮幾你自己諗啦

你守得住我地，守唔住你老婆下面

有狗攞緊沙田嘅所有CCTV片

香港唔歡迎你哋

回頭是岸

除頭盔 行過嚟

你老婆係屋企比大sir 抽插梗 !

你老婆真係好好屌

盧偉聰當你係狗咋

林鄭等緊你死，等佢可以call解放軍

咁on 9做狗官擋箭牌抵撚死

喂無理由啲白衫叫你做乜就做架，要驅散叫佢地行最前丫嘛，無理由攞你哋做擋箭牌架？指揮官喎

我覺得狗老母已經比人屌到爛哂 佢地冇哂感覺
反而狗嫂 狗女殺傷力最大
講中左會直接挑起佢條筋
但係當場好難知佢地有冇老婆仔女
如果屌著A0狗佢地都係會冇感覺

正式宣佈A0狗係香港最強生物

你被人unfriend，因為你做狗呀！
你老豆老母被街坊笑呀！因為你做狗呀！
你老婆唔敢話畀人知你咩職業呀！因為你做狗呀！
你仔女喺學校被人欺凌呀！因為你做狗呀！

一諗起禍必及妻兒就好興奮了

香港警察 吞槍自殺

前線去受氣
一哥涼冷氣

中共走狗 大陸走狗
發夢見到佢地好燥

樓主係問 動搖影響
唔係挑釁刺激掛

彩彈藝術風格 進階版

唔駛講 直接顏射

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

（一般版）
-阿sir，你嘅EQ同盧偉䓤比你地的support一樣咁少！

-小心手指啊！
這
-徐步高係咪警察學院校長？教出嚟你地每個都係冇eq ge

（下流版）
-你碌棍打我地痛啲，定你老婆同你阿頭係床上痛啲？

-你個盾擋到我地啲口水，擋唔到你阿頭啲精喎

你想放假呀？問左上面果d未呀？人地唔放先比你放呀！乜申請都係你最尾呀！

對藍衫講你老婆比白衫搞呀
對白衫講你老婆比分司署長講呀
綜合一句 你地老婆比盧一哥搞呀

目標係降低戰意，唔係挑起憤怒，所以要令佢地懷疑人生，覺得自己無用。齋屌呢招唔work。

為錢做警犬
打人無長糧

邊個叫你繼續做果個都係有心害你啦，你老母夠唔夠膽話比人聽你做差佬呀？連份工做咩都唔講得呀，同做雞一樣架咋！

政府等你殉職賺民意

警察如Condom
用完即刻棄

流鼻血～
爛腳趾～
嚇死老媽子～

Push

高質lm

叫佢地自殺

好撚毒

點解唔去西環夢遊

警察侍狗不侍人

你老婆畀白衫屌緊呀

我又掛住你老婆啦

香港人唔歡迎你地 走啦
去保護大媽啦
企左咁耐攰都冇人take你地？
2萬幾賣命維穩 你地識唔識計下條數？
控制唔到情緒就拎病假抖下啦，噢大頭唔批？真係做狗都有尊嚴過你地
比大頭踩住上，你地仲覺得自己好威？

SIR乜呀SIR？你封咗爵呀?SIR？你PCXXXX咋。咩事呀PCXXXX?

拎塊鏡 上面痴住狗耳同狗鼻 好似dog filter咁

“拿 鏡都拎埋出黎喇我
照下鏡 望下自己似乜啦”

直接叫鳩佢地個名

你阿頭搵你過橋踩住你既屍骸上位喳
有咩事奴隸聰會保你地咩
特區四人幫為求自保肯定推差佬去死
高層畏首畏尾唔落order又要送啲前線去死，自己諗下啦

同佢地講 你全家做雞呀

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

開個前cam 影住d 狗既樣比佢地睇返有冇得諗

你有冇試過行過冇喇喇俾防暴用粗口屌?
未驅散架啵?我咁啱行過架咋啵 屌我做乜撚
我返工都唔講粗口屌客喇
你當更做緊嘢好唔好意思

最後兩句

上面講人老婆果d我覺得唔可取
只會激怒d警察

重點應該係比佢地知道羞恥
比佢地知道唔係得服從指令一條路

「係香港人就除低裝備企過黎市民呢邊！」
「你地仲想比班高層高官利用到幾時呀豬兜！佢地等緊你地出事比佢地攞民意咋！」

你睇下後面啲白衫縮咗去邊
打就你俾人打 職就佢哋升

唔使講老婆嘅

剩係講警司喺安全屋搞二奶已經夠哂過癮。你班藍衫衝前線，白衫推完你地去死自己走開風流快活

警察唔係應該幫市民咩？點解變左政府走狗

你地俾政府利用緊咋傻仔

你班藍衫升極有限啦仲同政府搏老命
幾廿歲佬守住條傷心柴比班fg白衫玩
三萬個月出面大把啦
白衫餐餐食buffet你食垃圾canteen咋

你覺得自己值得為呢個政府犧牲咩？

其實以我幾次同啲狗面對面講嘢嘅經驗 佢哋真心好多都係戇鳩鳩好蠢好玻璃心EQ好低咁 藍衫白衫都係一樣 不過當然白衫嘅會醒少少以為自己大撚晒咁
所以我覺得 其實應該集中屌白衫嘅 等佢哋跳制亂咁指揮推班藍衫去死 但同時感化甚至讚啲藍衫嘅 佢哋比較無腦耳仔軟啲 講佢哋啱聽嘅嘢(e.g.都係打份工啫 白衫果啲就推你去死 有啲咩嘢就要你孭鑊 佢哋就繼續升職) 再加埋平時對白衫嘅不滿 最少都應該可以等佢哋放軟啲手腳
分化真係一定要做嘅嘢嚟
sorry for 1999

你老婆俾啲白衫抱起嚟屌緊

你覺得你地咁落力做咁多野 到升職個陣會升你咩 咪傻啦

班高層利用緊你咋!

只要有前線死左 民意就會逆轉
加油！！

你老母喺你後面呀！

你撐正苦咪又係為份工

人哋知你係警察，行出街冇人尊重你，你開心咩？

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

等做權鬥炮灰啦

拎塊鏡對住佢地

你地有冇睇新聞架
沙蛇係差館屌柒完班手足再返房屌女呀
你呀頭分分鐘都係咁架咋
又有免費閪屌又有冷氣涼
你睇下你身水身汗咁做乜鳩
返去一齊百人斬條女喇傻閪

咁多個回覆
你呢個可謂最膠最蠢

睇得好尷尬

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

你地老婆喺人地屋企happy緊

試下放工同人講你做警察吖，睇下啲人笑你毅進仔，定話你正義？

你試下著軍裝落茶記，睇下啲人點望住你？人地笑你龜咋。

如果我係你，我就砍掉重練。但係你做過警察，職場無人要你架啦，你做步兵送pizza啦。

唔好話我挑釁你啊。你落簿嘅話，我諗你連個釁字都未識寫。

企直啲，俾啲精神，俾大家睇下你幾有型！

香港人唔需要你呀

社會無人鐘意打打殺殺嘅人！
但係你除咗識喊打喊殺之外，仲識啲乜？
整水電三行工程你又無牌，學位你又無個，律師醫生你唔識字。
你成世人做過咩好事？
你做人做成咁，仲有咩價值同意義？
送外賣都唔要兇神惡煞啦。
社會無人要你啊。

你企喺度啦，因為你除咗企喺度之外，你嘅一舉一動對社會都係負累，浪費社會資源。無你喺度大家開開心心，你一嚟就大家想打人。你嘅存在只係個多餘。
努力啲，知唔知。你仲要幫白衫升職架。

警察多你一個唔多，少你一個唔少。
佢叫你上嚟，唔係睇得起你，而係貪你夠細粒，你犯錯係你揹曬，你死你事。如果上面班人唔識性，推你去死，你入咗浩園，冚旗嗰下過後，無人會再記得你。人地就個個升職。
你存在嘅意義就係墊底同俾人利用。

成世人有咩成就？
幫坐寫字樓班人拎荷蘭水蓋，自己就企喺度曬？

我唔會屌你老母因為我唔屌狗架

你屋企人知唔知你做差佬

關二哥會唔會打鳩蜀國人呀
舉頭三尺有神明

喂師兄/姐，你髮型亂咗喎